# PSMG Studienleistung 1

## Beschreibung
Dies ist der finale Prototyp des PSMG Seminars. 

## Wichtige Hinweise
Da ich es leider erst zu spät entdeckt habe, wurden eigene Objekte für die TriggerZone verwendet und nicht die bereits vorhandenen TriggerZones.

Zusätzlich beinhaltet das Projekt Sounds der Webseite http://freesound.org